\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Bewahre uns Gott} 
\index[in]{Bewahre uns Gott}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Bewahre uns Gott}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/bewahreunsgott} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Bew\=ahre uns Gott, be\=h"ute uns G\=ott, sei m\=it uns \=in allen \=Leiden\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$\\
2. Bewahre uns Gott, beh"ute uns Gott, sei mit uns in allen Leiden\\

/: Voll W\="arme und L\=icht im \=Anges\=icht, sei \=nahe in \=schweren \=Zei\=ten. :/\kill
\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf H\>\bf e\>\bf E$^7$/e\\
/: Voll W"arme und Licht im Angesicht, sei nahe in schweren Zeiten. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Bew\=ahre uns Gott, be\=h"ute uns G\=ott, sei m\=it uns \=vor allem \=B"osen.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$\\
3. Bewahre uns Gott, beh"ute uns Gott, sei mit uns vor allem B"osen.\\

/: Sei H\=ilfe, sei K\=raft, die \=Frieden \=schafft, sei \=in uns, uns \=zu er\=l"o\=sen. :/\kill
\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf H\>\bf e\>\bf E$^7$/e\\
/: Sei Hilfe, sei Kraft, die Frieden schafft, sei in uns, uns zu erl"osen. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Bew\=ahre uns Gott, be\=h"ute uns G\=ott, sei m\=it uns \=durch deinen \=Segen.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$\\
4. Bewahre uns Gott, beh"ute uns Gott, sei mit uns durch deinen Segen.\\

%/: Dein H\=eiliger G\=eist, der \=Leben ver\=hei"st,\kill
%\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C\\
%/: Dein Heiliger Geist, der Leben verhei"st,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ sei \=um uns %auf \=unser'n \=We\=gen. :/\kill
%\>\bf a\>\bf H\>\bf e\>\bf E$^7$/e\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ sei um uns %auf unser'n Wegen. :/\\

/: Dein H\=eiliger G\=eist, der \=Leben ver\=hei"st, sei \=um uns auf \=unser'n \=We\=gen. :/\kill
\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf H\>\bf e\>\bf E$^7$/e\\
/: Dein Heiliger Geist, der Leben verhei"st, sei um uns auf unser'n Wegen. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Eugen Eckert\\
Weise: Anders Ruuth (ev. Kirchengesangbuch)\\
FU: Nr. 135 TS: 36 PI:\checkmark
\end{angaben}
